突發 - 原來麥樂雞新鮮熱辣唔係最好食

之前買18件食剩左幾舊，放入雪櫃，擺左4日，突然想清左去，於是用少少油煎左佢，點知原來咁搞法會超脆口，脆過平時M記炸，又熱辣辣，正到暈，以後買麥樂雞都唔即刻食，放係雪櫃幾日先拎番出黎煎

食屎

咪癲啦

煎黑左梗係脆啦

攞去餵狗

唔使擺入雪櫃都唔會發霉呀

弱智 咁你去買一大包急凍麥樂雞咪得囉

一陣落雨啲油彈撚死你

咪臭係